［LOL] S10世界賽討論區 (591）

PSG不科學團戰

cls 咁都打得番

好波

反cup

嘩屌 射咗

PSG個陣發力了

但重要推到先

頭先巴龍咁都唔死人

好撚熱血

加油呀psg

UOL咪係又贏得返

Uniboy好勁

monkaW

爭6座塔都就快追平

出魔儀好過黑書少少

連燈

uniboy 單殺隻炸彈仔

開post 好快

PSG原本果兩個韓仔而家咩感受

UOL 獨聯體 G2 嚟 連啲throw 都咁似

好耐未試過咁緊張

UOl點輸呀

好似睇緊ahq咁

英文台毒奶燈完唔夠五秒就反cup

俄佬又埋門一腳收皮

UOL贏硬

UOL仲有隻肥Ziggs stall

呢個PO D講波佬好搞笑
呢頭話ORI冇傷,又話要拖後期
呢頭PSG即刻贏兩波團戰

未有耐完呀
Psg重劣勢緊

你咪燈呀你

其實PSG都唔係打得好好
銳空帶球開其實好好開
有幾次頂到炸彈人 球女都冇跟大

有啲on9仲話咩PSG放哂地圖資源
大佬你個陣同對面UOL比根本發力期都唔同點比
依家PSG慢慢打穩拖後期都唔緊要
唔好比UOL有機會開波靚團就得

個鬼步做乜鳩

GP三件大裝

連登仔不嬲風向撚黎

好緊張 成日喺窄位打

鱷魚好難打了

對面ziggs比球女單殺 兩波都多打少 有冇睇架

30mins gogo

咁大部份睇既都係咁既

好緊張

垃圾OB 球女點單殺希格斯都唔比人睇

好彩未沖涼 緊張到出冷汗 cls

真係好撚緊張

psg巳經過左會輸既階段

球女carry

psg贏即買icon

咁岩對家失誤就係囉

睇自己人打真係緊張過決賽好多

PLAY個OB真係唔知想點 成日replay係d奇怪位cut左番去戰況

睇到好緊張
今年好似會正過舊年好多

泰國船長要出場了

隻馬搶晒d cs...

咪燈

跟

好緊張啊

神開

poke陣後期一定仆街

去到後期已經諗唔到點輸

CLS個團令到

同埋PSG除左小心比對面開一波之外
仲要小心對面3TP BD

uol加油 你勁過psg架

希格斯既極限已經到左
係時候到我球女發揮

不科學團戰

買埋佢波衫

KAIWING

啟榮勁撚到

空月
邊個話閪鹿冇用

靚到 銳空帶球

直G

太薄皮
好易出事

77777777777

CLS

唔係講笑,PSG好撚勁wo

鳩開都嬴啦

kaiwing

kaiwing勁撚到痴線

GGGGG

靚撚到癲

講真30分鐘點打都贏

kaiwing開戰真係好勁

勁撚到反杯

贏啦

KAIWING 呢下有D 癲

個大 靚到

Kaiwing

PCS最強SUP

WOWWWWWWWWWWWWWWWWW

發力了

太神

已經入左PSG陣容既發力期
PSG要擔心係比人單捉
正面團戰應該會夠打

哇屌kaiwing cls

吓咁佢啲裝真係唔夠傷喎

kaiwing呢個超長距離開戰咁都開到3個

射咗

PSG

！！！！！！！！！！！！！！！！

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

香港第一support!!!!!!!!!!!

一早都話要等30分鐘

今日最佳劇本差最後一步
日本仔

ORI冇傷點單殺炸彈?
出件防裝防炸彈POKE都要俾你地話

勁到=.=

得咗喇

Wow 勁啊

KAIWING D 開戰

講得香港之光未

起曬雞皮屌你老母！！！！！！！！！

kaiwing呢下同當年wolf rakan落後10k開edg有得揮

哭𠹌左

好似攞到冠軍咁開心

kai wing
what was that

kaiwing下年要打lpl了

首名

鍾生先知

鍾共又嬴

PSG!!

小癲

我唔會輸比同一隊twice

神開戰

又clean ace, cls

壞消息 uniboy空月冇得打了

屌 kaiwing

ｕｏｌ個樣心諗 屌 咁都輸

大巴黎 啪啪啪

我係香港人呀屌

數一數二都係真

睇到想叫出黎

世界第一 rakan

開得好撚靚

精彩到，真係頂得住

psg

最尾個波我睇撚左啲咩。。。。

psg逆轉得好正

到lgd啦 lgd加油

對家失誤就係囉

UOL 又choke

點都唔會唔出佢2個出TANK啦下話

kaiwing啲開戰真係cls
香港最強輔助

Wow diu 睇到心臟病

多謝起Q中野

太神啦

睇到我拍曬手掌呀

UOL......

PSG好波

uni同埋空月返到去
屌又要對住ziv同埋wako

上咗熱門onj

中野任務完成

香港人

韓仔翻黎準備0-6

哭𠹌咗

今晚打個飛機慶祝下

起晒雞皮 香港之光

香港之光 凌啟榮

規則唔比
Tank

Kaiwing!!!!!!

咁有信心直接開

世一SUP

香港之光
暫時睇落拍得住LCK LPL D TOP SUP

球女勁到

借將成立條件只係因為果兩個韓仔出唔到賽
出到賽仲點俾你繼續借

臨尾開戰好j到

uniboy球女 一諗起小組賽要見到tank

PSG好似場場贏都係UNIBOY CARRY

屋企冇人應該大叫左

射撚左

呢場真係打得好

空月uniboy唔好返AHQ啦

媽我好興奮呀

最尾個團靚到 ahq中野下年嚟psg合體啦

kawing!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

RIOT 規定 一定要用番韓仔

咁都燈返生

kaiwing cls

問題係發力期唔同呀
自己隻英發力期都未到就搵架打咩
好似上場UOL發力期未到打R7鳩打架比人屠?

即刻找數

唔係jg就係中 真係唔知換完人佢地點算

kaiwing真係carry

\PSG/\PSG/\PSG/

你估佢想返

啟榮哥有冇mon post
我愛你呀

睇埋其他英先

Kaiwing lpl當唔當外援
唔當既基本上買硬

屌 v3 加油 l支d 下去

台港澳隊好似係第一次係比賽逆轉人地

RAKAN個Engage 係S7 SKT果種Feel

好耐無留意lol
Talon 宜家同法國隊psg 咩關係

SUP都好7勁WO

呢隊真係勁撚過原隊 尤其團戰
組返呢隊打pcs啦

好開心同人講我係香港人

Sup都好carry

ahq對中野之前PCS打得有啲柒,仲驚入圍賽就收皮
結果佢地幾C
陣間LGD輸埋就perfect

屌本身想買 但無左個psg即刻無興趣

計外援位

到底係rakan勁啲定kaiwing勁啲

tank river武肺唔該

法國隊psg有注資talon

球女加速，船長大，kaiwing入場，ad大…團戰美如畫

可唔可以keep住AHQ中野

屌 唔撚想見到tank呀

但係隨時發力期未到就俾人爆營

最緊要唔洗打bo5
到main event又係bo1, 一齊撐港台隊奇蹟出線

出左局喇唔係咩?

啟榮fan club有冇

發燒！！！

有冇本身talon 介紹

得罪講句 啲英文caster 真係好撚垃圾
明明PSG 4隻scale 英
明明抗壓都抗得幾好 應放objective既都有放
啲caster 就成場講廢話

韓仔自己識做啦
中武肺

同一隊嚟
尼馬坐緊bench

Psg會戰真係好撚勁

下年兩隊合拼好過啦

仲有冇人記得仲有LGD

sup點勁都要輸出打傷

睇到好撚感動眼濕濕

球女 carry
辛苦了

燒passport

最尾火龍fw badge

有無人同我一樣睇到喊咗

呢場係咪鹿既首勝

有冇興趣打斷韓仔雙手

集氣v3

好耐未試過咁感動
香港之光

世界賽後有無人一齊跑維園

好波PSG

巴黎聖日耳門

Play-in Group B
#1 PSG (直接晉級Groups)
#2 UOL (30/9對Gp A 第3/4名勝方)
#3 R7 (29/9 對#4, BO5)
#4-5 LGD vs V3 BO! tie-breaker

拖到後期psg好撚屈 三補師Rakan 球女 珊娜 真係多謝uol咁樣送一波

中sup carry

kanabi比人殺3次
心態都冇爆

全面支持日本仔同UOL踢走LGD

LGD收左皮既PSG大機會入C組 咁出8強都真係有希望

V3 打 LGD

V3贏埋就完美

班支那仔玩港獨

佢哋都想打落去

好波！

好撚靚

哭撚左

搵人捉個2件韓仔沖返晚凍水涼啦

Bard thresh Rakan alistar隻隻佢都用得好撚勁

頂撚住！

Uniboy，Kongyue，Dee

PSG個陣後期尻開都贏
唔係佢地下路個波troll左應該唔會搞成咁

lgd 再豬係咪可以返屋企

琴日定前日睇巴哈話每隊可以7個人
而定就係呢5個+RIVER + TANK
唔係淨係頂入圍場
可能錯啦
但希望睇UNIBOY+空月
出TANK等0-6

fw到而家都係咁 咩都慣曬

炸彈咁肥推咗咁多塔差唔多啦

兩條韓仔可唔可以學下ts去飲酒打斷手

好似係中國人拎左香港身份證後開嘅隊

PSG唔等鹿有面具同SENNA有魔終打閪咩
打幾多次送幾多次 比人拉起經濟差距更加無後期可言

呢舖要多謝UOL giga throw

我們不要韓援了

屌 呢場五條友都打得勁好

佢好似話要同U記一齊打

最尾個個團戰真係好撚癲 船長大全中 ｋ哥神開戰 鹿沖入去訓左３個

其實真係唔係幾明點解psg會揀去pcs

由LMS開始逆轉贏返轉頭既場真係好小
以前FW開始就比人逆轉多

2KR can't win LUL

入到四強即跑

LGD 有世一JG，前台灣第一強隊AD，仲有前四強中路，點會輸俾三流日本仔

Uol throw到

係房叫左聲

對面三波關鍵失誤，唔係實繼續拖

7個人係本身戰隊既後備 唔計借將

只係咁岩TALON長期得5條友無後備先要借將
借將唔計落本身後備到架

Ahq式團戰

好彩轉咗睇台仔

唔係閪鹿廢 係花生廢

PCS faker

已經喺屋企啦

casters仲好似講緊俄佬隊終於好大機會唔洗打BOx跟住飲恨出局
跟住就見證呢個throw

勁到

真

洗洗睡

五大賽區 第5賽區 pcs既#2 一d都唔失禮

萬眾齊心支持架仔

輕鬆出國 同之前支那人開隊打lcs咪一樣

不過得俾LGD過到呢場會贏晒
打bo5應該冇咁柒 即使打UOL都唔覺會輸

HANABI其實OK勁
又可以玩CARRY角又可以坦
仲保護到空月個野區
OROME同銀行埸埸吸奶埸埸都無貨賣啦
不過呢D又要見番隻癈TANK

今年啲caster 好撚垃圾

屌 uniboy單殺ziggs個波真係型到

第一名出線就值得買啦

u記訪問

希格斯無啦啦比球女單殺

英文台UNIFIED

返屋企速度成組第一

係 三隻可以補血/比盾既英 再加埋船長桶傷 到後期根本無敵 點知uol真係throw比PSG捱到後期

講到咁畀面 Kramer明顯係電狗棄將

26分鐘先得5座其實算少
仲要你諗下PSG除左SUP 4隻英都係要發育既英黎

你去閃電狼打兩年
你比人住到0-10都唔會有feel

V3唔該生性少少

psg既mvp都係中野拎既

剛剛uol中路輸了r7之後在英文台接受采訪，說他們看了LGD打v3，peanut在送（原話是peanut is throwing a little bit）, 我們會靠團戰贏下比賽。分析台主持人都笑場了…

咁不如農到下屆先打啦

可能擴展市場？EU冇乜人唔識psg掛

試水溫 加有英文市場 新加坡果d
唔通入支那咩 屁馬咁樣

Two Korean cannot win
岩先見到comment 笑死

佢今場都頂得好好

LMS嘅榮耀
台港澳最光榮嘅一日，哭撚左

用廣東話啦

kaiwing啪啪啪

this

好彩冇觀眾咋 唔係既話LGD出局暴動都似

I dunno what’s going on
咁就逗人工

是撚但la
撐香港戰隊呀

u記用英文訪問會唔會好啲

PSG個陣就龜到後期 唔掉巴龍都有得打
D人講到佢哋放哂地圖資源咁
UOL就希格斯速推 再加EZ,鱷魚中期發力

邊個整U記
迫佢訪問

未換銀行同XIYE之前
LGD PEANUT同kramer 春季賽比人打到仆街
XIYE 原本果隊都係

餵佢兩個食武肺餐啦屌

嗰兩個韓援快啲中武漢肺炎算

真
岩岩都馬上開GAME買哂兩個

咁UNIBOY 同空月係咪會離開上海返台灣啦?

好多謝你們

U說講廣東話啦

uniboy隻球女真心有料到

撐港隊

連燈喎 我就支持LGD雙殺日本仔

2個? 另一個係咩

咁真係RIVER TANK武肺唔該

好毒

有魔終同面具搵到一波靚機會捉落單咪反CUP
好似你地呢班大師鳩UP緊係唔明啦

你真係唔識架喎
一邊POKE陣一邊後期陣
中期輸5K 但有4K係4座塔
其實拖得好撚好

點解冇PSG

咁不嬲呢啲陣係同踩鋼線冇分別
出唔到關等同ggez

之前呢個post d人鐘意EU play by play casters呀嘛...
完全冇分析, 純講fight風吹邊度講邊度勁

QS: How? How? How?
屌你老母人地4隻scale 英都捱到後期都要問how

有時要佢玩ornn覺得好曬

佢無料咪要咁囉

LGD 今場都輸埋就

希然話uniboy好可愛

打日本仔輕鬆啦

unified 隻眼

如果等陣lgd贏，今晚有冇加賽

其實uniboy 單殺率都幾高

依家已經加賽

冇啦 呢場最後

yamato個比喻

chat 開始叫佢blink god

我其實都覺 baby face

lgd番輸直播裸跑

雖然lpl playoff撐花生, 但打到咁值得第一隊出局

unified個訪問睇得辛苦過關家姐

lilia冇比人馬雪球到幾勁

UNIBOY真係幾CARRY下 打外卡黎講

完啦仲加咩

香港加油

lgd 加油

仲有個係ICON

LGD 必勝

我係法國人呀hi
今場比賽有番多少舊時睇比賽感覺

Kaiwing最尾開衝入去
好似無vision 心諗仆街
但係咁樣都未開到
好撚勁

壓紬比賽

我係日本人呀屌

佢隻球女真心已經勁好過好多lck 中路例如某fly

kaiwing勁到傻

正式宣佈PCS #2 > LPL#4 , 俄羅斯#1
呢隊pcs放係lpl可能都入到世界賽

係喎 即刻買埋

點解冇uol既
得gambit

Dee Uniboy Kongyue

好撚抵死

全人類集氣

笑撚死

is

難得配合咁好 要換返韓仔真係慘
又要睇Tank中路掛機

集氣

Ching玩到咁大
我只係PSG首線出線著fly衫跑

PSG 確定入邊個group未？

唔鳩叫既話
LS其實唔差

未

最高

相信你之術

要有4隊先會抽

好撚熱血呀屌
反cup

陣間架仔仲熱血

PSG好似確定左?

LGD 贏撚梗
唔使睇

想知lgd幾時先出局

Play in咁樣分2 group 幾好睇
好睇過以前分4 group

psg根本勁過machi 係tank太廢
未換中路仲係candy果陣輕鬆贏越南仔
而machi係打唔贏越南

屌你老母LGD輸三場仲有機會出groups?

點解我搵唔到LEC 有unicorns of love 呢隊?
我平行時空咗??

V3贏LGD既機率係0呀!!!!!!!!!

應該要等其它３個名單先知點分

有大賽區未必出到線

佢唔係LEC

不如LGD即刻借ahq中野代打啦

v3

冇 本身係建基於另外三個大區都入到 依家亂到七彩

UOL係CIS LCL隊

之前確定左個前提係lgd同mad入到

如果LGD出到線既就只會入B/D組
LGD出唔到線就有望入C組

放開．打 V3

俄仔自己有賽區

我相信ROOKIE有得打既話應該都可以做到咁

佢係LEC #5 你冇錯

搞搞下 會唔會又係4大入返晒main stage

未 但最大機會B

V3 中野 ON9少陣應該有得打

第一年加#4 SEED結果發現原來所謂兩大賽區既#4 seed都係搞笑

一日v3 fans

屌

D係無機會 除非MAD同TL入唔到

想問一句, 係唔係只要兩個韓仔available, uniboy同kongyue就88?

Theshy同寧王會輪流送

香港下路 op

sor..岩岩改左 LEC #5係PSG

yes

終於diamond 條廢老無再出線

the 預言家

下年比返越南啦
好睇好多

係 入到groups uniboy kongyue唔出得

鐘共又贏
佢幾年前開始support unified 同kaiwing

無ban graves
LGD贏硬了

花生個樣緊張到

lck既#4 seed 應該最勁

係 AHQ中野同DEE係緊急借將 唔當後備

之前無感..

而家變左空月同UNIBOY FANS

XIYE打外卡中路打到唔知以為打緊rookie咁

經濟黑洞食哂D兵然後掛機送頭

屌你又zoom埋kramer塊面到

做#6都可以贏#5既

當初點解會借到將？
故技重施

V3 BAN左ORNN感覺有機會了

輸俾日本仔係咪death threat侍候?

越南唔係武肺所以退賽咩

年年都係度鳩farm都唔知做乜撚

great!!!!!!!

因為果兩個要隔離14日

NING會送返曬出去+讓曬龍

LGD 雙殺日本仔 爲國人爭一口氣

V3輸啦 咁嘅BP

係

LEC同埋LPL既#4位唔係扣LMS同埋原本東南亞區出黎咩

屌你蜘蛛,你成隊對線都廢揀呢隻玩閪

前面已經贏得算多 自己唔生性throw

岩呀 V3輸嫁啦

係呀 咁下年未比返越南

原來轉咗賽區
我記憶仲停咗係兩年前

真,邊有得打

我都而家仲睇唔明個場咩構造

V3 D pick點打....

點解V3唔BAN EZ既

越南會唔會仲勁過NA

lgd 輸撚左俾v3 應該會暴動

soloq

你睇佢地眼鏡就知咩料啦

睇下最尾個團空月一見Kaiwing進埸夾到
話一齊由細打到大我都信

點會揀蜘蛛啊

Lgd贏撚硬

約個期 我出嚟睇你裸跑

關咩事 本身越南照打都有#4 SEED
呢兩個位係LMS同SEA合併完多出黎

輸埋呢場 返到ｌｐｌ應該被人當過街老鼠咁屌

雖然依家都係

嘩咁搏命......6lv之前jax唔係真係好好打...

lgd輸埋呢場原地解散啦屌

架仔d bp

銀行關鍵局玩carry英
BUGI駐上收佢皮啦

日本仔乜鬼野ban pick

只會顯示埋輸比佢地既都係垃圾
咩IG FPX嗰D係今年外卡都不如

架仔唔係想學我哋巴黎玩團戰一波

psg返到台灣真係要好好請dee uniboy kongyue食餐好既

花生攞葛雷夫 要贏啦

其他pick都算

實力有差距唔玩鐵桶陣搏贏團去pick蜘蛛

銀行玩JAX

唔show狗牌再講場場係咁狂show skt geng drx都唔知玩緊咩

V3

搵佢地黎打應該都出左唔少錢

賽特未到非ban 即選下話

v3個個陣鳩到

Pr 幾識玩
不過呢個真係有啲尷尬

睇到心痛

咩版本呀
選隻咁ad

88 V3

佢掛住lck

Xayah

原本越南小組食一個
play-in食一個
Play-in係越南+LMS先2張喎唔係咩

LGD喺中國輸俾日本隊應該返唔到屋企

不過V3 pick Elise Xayah

揀隻cait都好過xayah啦下話

talon玩meme玩左好耐
懷疑因為咁PSG投資佢

PSG twitter幾正
meme全部跟足

串到

日本D pick 點贏

Xayah 同 Elise 都係comfot pick?

老鼠唔好過xayah?

V3個陣係做乜鳩

日本仔9pick

V3想拎招牌英出局

咪係
結果揀隻xayah都cls

kaiwing真係幾撚勁
D開團世界級level

lol esport 幾時有PSG 團戰慢鏡 開得咁靚都冇
反而個 Kassadin 撚狗就有

日本仔是咪收左錢

xayah對線唔輸太多問題唔大
BUGI一定要駐上打穿銀行就咁佢就0作用

上TWITTER睇

LGD個陣想輸都難啦

正常卡蜜兒+蜘蛛gank壓力應該幾大

xahya咁樣收羽毛

好耐冇見過一鞋四水

隻ad fail E

隻羽毛女同我差不多廢

越南唔打只係影響LCK#3直接入小組賽

PCS meme king

銀行做咩要flash

LGD點輸個陣

main xayah玩家路過
見到呢隻嘢就知對線輸硬

隻卡蜜仲勁
Q2段a錯落小兵到

穩中穩

佢個下踢到落去就好,對線會好過d

其實啲meme有啲老
同埋p頭p得有啲濫
睇落有少少尷

花生真係放放放剩係識Farm

認真 PSG個BAN PICK好撚勁

成堆眼cover銀行
都幾難gank

講真，架仔揀定個飛機餐食乜都差唔多

Dee Uniboy 空月

v3團戰陣xayah去到後期都勁
只要招r擋到關鍵控場團戰就好好打
搞死埋JAX 咁lgd邊線就會縮埋一邊

搞乜撚 V3諗住鬥農?

最重要拎到第一條龍,唔洗咁快被逼打團戰

V3個陣我差d 以為返左s7-8

其實有無搞撚錯 輸3場都仲有得打加賽 唔係應該psg+uol晉先岩架咩

諗到咁樂觀

要睇邊隊要上機

DEE 要去MACHI做教練 仲頂到真係好勁 外圍冇佢輸咗

放生top?

其實仲要打多幾多次?
兩隊1-3仲有得打? 爭第尾?

隻camille on鳩到

賣咗

隻xayah又空E

E都唔識開玩乜野剎雅

V3轉頭賣卡蜜兒

賽制係咁無辦法 希望LGD輸俾MAD/Sup

架仔上路做乜鳩

v3隻ad

隻top係咪鳩架...

再一次證明左
真係同我差唔多

Sett開得幾靚其實
Sup應該要閃跟大

垃圾到 睇唔透

其他四個畀球女一個zone out

日本仔真係唔撚想贏架喎

Yes 第尾冇得翻身

Mid開到咁靚都打輸

要打bo5，第2打第3/4贏左個隊

日本仔真心唔抵撐
等r7搞掂lgd算

camille個波一齊衝感覺可以秒2個殘血

V3成個陣都俾球女counter
隻上路又送左波
點打啊

同隔離組打wo好似係

架仔可唔可以中野去上駐死JAX先
駐死完JAX可以解放camille周圍走去打架

同左r7打bo5先
再打對面第2

團戰打線都輸俾LGD點贏

屌你v3唔係我地唔想集氣 係集黎都無用

cls咁個入圍賽要打幾撚耐

咁快 BO5？

日本仔唔配贏

想訓

點解架仔打呢隻GAME打極都咁廢

GG

LGD點解世賽咁廢

賽制係咁

架仔真係

唔想睇了 已經完左
架仔太on9

SoloQ

好心BUGI唔好玩李星蜘蛛依類英啦啲技空撚晒

日本仔Iol真係好廢

星期二先打

收檔

唉 gg

架仔真係爛泥扶唔上柄

走得

上個po cap落黎 sorry殘體

都係打到星期三啫

架仔笑死人咩

這樣已是很足夠

睇完BP都知唔使睇喇

屌嬲

玩撚完啦

就算今場LGD好似UOL咁throw, 都唔睇好日本仔會把握到

全地球幫佢地集氣都搞成咁

明明上幾場都見到Mark冇咗leona即刻廢咗 你都可以放隻leona畀LGD
ACE又咩事 場場都玩功能型中路

瞓得

好快姐 30號就打完

打少陣飛機
係PCS都拎唔到First seed
點樣係LPL拎第4Seed

屎忽收毛

隻ad喺草行黎行去露個龜頭出黎

你係咪冇見過佢隻Zoe

xayah再一次空E 仲要交閃

咁多個人失誤點贏啊

V3真係廢到笑

架仔

xayah個E係唔係得視覺效果

柒到唔想睇

架仔ad果下r係想點

佢選老鼠都無咁嬲

都預咗

Pocket pick 都廢到咁？

已成定局

玩到咁都夠膽pick xayah

Lgd 咁既質素都#4啦仲吹奏lpl

救命，好醜怪

球女係咪繼續100% wr?

個陣已經無咩傷 隻ad仲要鳩成咁

日本仔贏到r7一場當贏左啦

LJL

佢哋真係唔啱玩pc game

出返DFM都叫有嘢睇下 呢隊V3

蜘蛛前面都010 後面仲有咩用

你咪睇下到時小組賽lpl點

SN PLAYOFF6-0呢隊LGD

架仔嬲 比啲掙扎

真 dfm鳩極都叫有少少操作啊
同埋有奇招
呢隊v3乜撚都無

可以GOOGLE下，幾多分析文
最常提及既就係
獎金太低(法律規定，10萬日元最多)，咁少錢自然少人拎職業

姐係頭3隊勁姐 其他垃圾
Btw咪咁認真唔 依家唔笑鳩lpl幾時笑

知唔知a 組 bo5幾時打

你咁講最多證明到lpl 頭3 >>>>>> 第4打後
證明唔到PSG冇實力做lpl#4

咁sng係前3,依家講係第4seed

D重播成撚日播到一半就完

search 咩keyword?

對面唔係ig就唔識打機

呢隊lgd 6-1 世界冠軍ig

10萬日元
10萬港元都已經低啦

佢地溝通好唔掂 sup engage 閃大 jg拎個網去亂射

v5唔夠分打地區賽

依家先識黎捉銀行會唔會反應得太遲

笑支那bo1廢算啦
如果psg要做lpl 4th seed 要打幾多場bo5先出到
同埋無人諗過ahq中野今次playin咁勁
期待下lgd打r7/A組第2出局好過

V3攞返幾個人頭,但都係完全唔覺有機會嬴

10萬yen
唔屌了，真係成隊人車錢都蝕撚埋俾佢

nba post又見到你係到撐奶共占 又話睇nba講咩政治 屌你老母支那仔

架仔有冇鑽石？

BO1同BO3,BO5真係兩個世界來
台仔BO1勁(比較勁)算係眾所鳩知既事來

揀死歌都冇咁嬲

你on9?

我話運動同政治相關，同埋我反foj架喎

PSG 比返原本陣仲點LPL 4TH SEED 實力
個tank 係LPL 敗走

但lgd bo1淨係贏得一隊都好誇張

之前上ptt睇過下v3介紹 講到bugi幾勁下
今次playin做過d咩

次次BO1嬴到,之後俾人睇穿哂,BO5就收皮

咪玩 LJL SUMMER 都有1000萬日元

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

柒到傻
要同LJL爭第4

最重要係pool太細

狼味就另一回事

乜撚野法律黎
尋日PAD打比賽嬴果個都有300萬羊

日本中路好似話韓服菁英？
廢撚到

獎金低就唔會請到blank啦

psg精彩度有如S5 ahq同fw

納DEE咁樣晒左招大

2018年後先修法，GOOGLE講既
因為修法前電競比賽都仲係歸落個景品表示法入面

xayah真係on9架

架仔打團一篤屎咁

日本仔垃圾到

架仔好廢

好殘忍，快啲完啦

晒鳩我時間 J多次PSG UOL好過

V3係點贏R7?? 認真問 冇睇到

屌 頭先先話archer幾好

食晒啲cc

MARK 幾廢下

咁樣交大 屌

對手差幾皮

到底有幾鍾意打隻Leona

勁撚鐘意打Sup

LGD已經好撚垃圾
日本仲垃圾過佢

今場唔知做乜鳩

今日最後一場?

yup

還好
其實世界強度越來越近
宜家整體平均實力一定高過5年前

還翻個位比日本faker啦

任務交畀R7

啱啱呢波都ok喎

d叮叮叮都撚煩

LGD啲setup廢到無人有

依隊L支D真係俾人吹大咗
對面失誤先嬴到

同mark哥有仇？

幫唔落
街場咩V3

咁遲起步

日本仔冇咩呢類game既天份

有邊隊LPL隊未俾人吹大過

邊個係日本faker?

期望交比R7好過V3
起馬R7打贏果兩場都有水準

六都/亞洲賽冠軍 打唔打得贏呢隊v3

用手制先係國技

如果唔高過5年前
即係證明呢隻game就玩完

唔怪知牙blank可以去日本搵食

比peanut 拎到graves 又比mark拎到leona
自己又唔知pick乜

隻JAX 未暈過人

借問聲v3贏個場 贏邊隊

學彈珠機送金條唔得咩

點解花生咁都可以死

屌隻卡密兒 e閃fail 大技仲要俾女妖擋埋

Ceros

其實v3啲macro睇得出唔差
但啲bp同操作都係差啲

保守估計可以55波

所以我個句都冇講錯
就算止步小組賽只要打出靚比賽我都收貨

日本係咪仲係唔興pc game
twitch設定日文剩係見到好多apex legends

係唔係講緊之前DFM果中路?
前兩年日本其實都係廢,但冇呢年咁撚廢,仲要勁悶

R7

咁難搞wo

聽日再見

r7點樣輸到

興玩手機game

而家算係修完法，D公司先開始多人搞戰隊，但起步點遲過曬其他地區咁囉
等多幾(十)年啦

好殘忍......嗱嗱聲打完佢好過

MARK真係好好笑 未開到戰已經開石像鬼

捱左40分鐘當日本仔贏啦

唔差喎，輸10k仲守到咁耐

LGD 咁都完唔到

L支D 肯END驚未 垃圾

唔係上路鳩衝都冇輸得咁慘

玩得多柏青哥

隻AD重有大都可以食到球女招大

點捱

真係好難想像日本電競咁落後

希望r7可以收lgd皮

呢兩隊係真廢 唔係扮

佢地好似唔太玩moba
APEX 呢種反而多

Bo5就第二個世界啦

呢隊日本隊好過上年隊垃圾好多架啦

我當lgd過到r7
過唔過到對面mad lion

lgd全部死老豆咁款

咁嘅水平，LJL不如執柒左佢

花生哥暫時一場都未CARRY到

都係要講PSG好波

你點睇到mad lion第2

2隊都咁廢，有機

打單循環但要雙殺人先唔洗出局厲害了我的国

日本仔豬左都好開心咁

LGD贏到R7都唔係打MAD LION喇
A組第二多數都TL/SUP

求其講隊記得既 其他都唔記得咩名了

點解小花生要去支那垃圾隊

LGD打返bo5唔會輸啦

今日完曬？

成隊最垃圾就佢

mad分分鐘都係3,4

小花生咁垃圾就算啦

madlion都係笑話黎
打intz都打到危危乎
仲要被火雞隊屌打

佢咁撚廢
唔去支那隊咪一樣垃圾

你唔係見到佢靚仔少少就覺得佢好勁牙？
S7連Kkoma都頂佢唔順

佢troll左咁多場無咩資格講呢句

如果唔去打架lpl返去韓國輸重慘

最後結局會唔會係
A組 1.)TL 2.)SUP 3.)MAD
B組 1.) PSG 2.) UOL 4.) LGD
然後MAD贏UOL LGD贏SUP
變返4大賽區出線

希望第二係TL，想睇TL屌打LGD如果LGD贏到R7

花生得隻Olaf 係見得人

想睇TL LGD MAD收皮

A組麻麻地 正路就tl第一 sup第二

花生仲有無可能有eu/na offer
養老賺下錢吸引下fans好過啦

MAD贏唔贏到UOL呀第一日打出黎好撚廢下

咁多隊 得SUP係見得人

巴西隊水鬼送TL下去
好似當年Tinown送Alliance落去咁

場場都打成咁 仲邊可能贏
D團戰廢撚到仆街 好似零溝通咁
仲要會冇啦啦送頭同搞笑PLAY

我都想 諗落得tl bo5屌打lgd機會比較大

真UOL係有料到 加埋BO5 唔覺得mad過到uol

銀行打rank有冇鑽石其實
基本功同意識差到

入得返小組賽2-4咁樣出局都應該仲有na隊肯玩

是人民幣的味道

我地LGD除左係LPL第四種子,仲係入圍賽B組第四種子

mark冇leona仲有咩

UOL同SUP睇落勁過LGD同MAD喇

根本冇改善過啲失誤

Lux

咁rank同比賽完全兩個世界黎
小虎韓服都長年頭幾

班外國狗 又吹奏L支D

人民幣啊

仆街 原來lgd唯二贏個兩場都係贏v3
食住日本仔出線
如果越南仔係度真係可以提早踢走支那隊
比左機會佢翻身

講真 真係唔好咁快落定論
bo5真係可以另一個世界
尤其Mad Lions 贏過G2贏過Rogue
LGD都試過雙殺IG

佢地唔想提MALD LIONS嘛

eu一定無啦 人地決意清哂班韓援
Trick都比人踢走咗
na去dig imt 果啲囉
專請廢老 只求人氣不求成績

越南仔係度就唔會咁分組
分返4組 到時輕鬆出線

真
bo1不嬲好難講
舊年fpx小組賽都係打到最後一場 win or go home
點知BO5順到

4組 排到psg就直接

MAD打BO5幾時贏過Rogue

舊制 小組第2都可以打BO5

佢好似卡鑽唔知有冇記錯 rng個期

Lgd打得咁柒 都未洗出局

明顯講bo1 贏過 但bo5完全唔夠打

佢唔係靚仔嘅話俾人屌到退役啦

FPX小組都唔係場場柒
LGD柒到只贏架仔

唔係確定咗出唔到咩？

sor記錯 係Miracle run緊嘅s04先啱

未
仲有機

唔係成段都講緊bo5咩
第2句講緊bo5
第3句贏過G2講緊bo5
LGD雙殺IG講緊bo5

同r7 打bo5 贏咗再同b group second seed 打bo5就入到小組賽

A組第一:TL 第二應該SUP

你岩我柒

s04

其實uol打mad都好，證明自己係eu係咩位置

uniboy個樣真係好得意
利申非gay

u are

BO1 我覺得SUP可能偷到雞
BROXAH分分鐘比KAKAO撚狗

今日打埋BO5?

29先打

後日

UOL 好似有scrim 開LEC 啲隊
佢哋應該幾熟對方啲招

BO5星期二同星期三
聽日A組比賽

聽日sup打完TL就知大概位置

唔洗估估下

29/9 打#3 v #4既BO5
30/9 打#2 v #3/4既BO5

R7贏G2添

全力支持INTZ做低Liquid

psg tank九成16 強 中風啦

想問下而家PSG係咪入左十六強？幾時知grp幾？

你支持kakao好過啦

知邊4隊出線咪知

入左; 等4隊出哂先抽

等埋其他隊出線先
而家 可能入 bcd
mad出線 冇得入 d
lgd出線 冇得入 c

下年係加番vcs個兩隊 但lpl同lec 都照舊4隊

You are gay

Kaiwing隻銳空真係香港之光

希然幾撚正

希望LGD真收皮 然後psg入到C組 都叫有d機會玩下

Lgd出到線咩？同埋冇追lol比賽一排 想問下PCS係有幾多個位打play stage 同埋點解LGD中國隊會同班外卡玩泥沙？

lgd應該打a組？

微博嗰邊賴花生係度玩嘢

candy

同埋點解pcs既machi可以直接入16強？點解PSG會代替左ahq出去打世界賽？真係冇追 而家好撚多問題

Ahq季後賽輸咗比psg

LCK今年贏嘅話 應該變LCK 4隊 LEC 3隊

未必，要睇msi同world畀
不過多數係lpl同lec

打緊入圍賽 pcs 2 個seeds
pcs seed 2 lpl seed 4 lec seed 4 同 lcs seed 3
要打入圍賽先入到十六強

而家小組第一直接入十六強
第四lgd同同組第三打 贏嗰個同對面第二打
贏嗰個先出線

佢哋話我哋省隊添

Machi pcs冠軍直入16

既然多咗嘅位咁多爭議 索性大搞
LCK 4 Seeds
LPL 4 Seeds
LEC 4 Seeds
LCS 3 Seeds
PCS 3 Seeds
VCS 2 Seeds
LCL 2 Seeds
TCL 2 Seeds
LLA 2 Seeds
CBLOL 2 Seeds
LJL 2 Seeds
OPL 2 Seeds
就睇下外卡第二廢啲定主賽區第四廢啲

PCS決賽Machi 3:0掃咗TLN
TLN春季賽已經係PCS G2咁 完全制霸PCS
係佢原本個中路CanDy走咗轉咗Tank先廢咗

利申 U記粉 由佢打ECS隊NHK追到佢FB再到HKA TLN PSG

點解CANDY會走左
無咩點跟

花生今個比賽係廢有咩問題
連UOL個中路訪問都話係花生throw game搞到咁

利申：支持俄佬第二種子Gambit 覺得出到去都唔會LGD咁廢

tank唔係台灣要食ping打比賽

休息

官方講法係 話離開屋企太耐 想休息下
佢S5隊MSE已經喺台灣 由同Toyz交手 去到俾Toyz買入GRX 再到Toyz退晒 離開電競 佢都仲喺LMS PCS

candy真心唔錯，英雄池夠，單殺過rookie
tank得隻庫奇見得人 dllm

其實一早要俾direct seed cis第一
仲有其他區嘅first seed又係打得好

PCS成個賽區嘅隊都要食ping
全部隊都分散晒喺唔同地方
Online pro League嚟

ASHE 2W-6L

火雞同俄佬年年都食晒其他外卡
但出線就輸俾大賽區
直接俾direct seed又好似冇越南 PCS咁勁
但得一隊playoff seed又冇大洋 日本咁廢...
支持兩隊Playoff Seeds

咁樣有撚排打

話晒都成個LoL嘅最大型賽事

再唔係就呢堆”外卡”區頭兩seed全部打playin, 點都好睇過支那eu 4th seed

叫做係隊伍陣容最好果陣先黎休息 可能有d心病

入C組真係有機會出線
大快活垃圾黎 TSM又例牌choke

Play-in本身都唔想放咁多資源
如果唔係今年照打2輪一定係最好

除非你好似以前咁搞個Wildcard Qualifier (定係應該叫Play-in's play-in )

好難講外卡1st seed同2nd seed差好遠，好多都係1st seed屌打2nd seed

佢地應該直接組一隊自己賽區既艦隊出黎打

我重睇先發現
PSG打錯左做V3

外卡seed2就算數啦
至於lec lpl seed4都要睇埋成個playin先
一陣分分鐘變左mad打uol sup打lgd
bo5又係另一世界 比lgd同mad殺返上黎就無謂
pcs#2咪=以前lms既ahq 如果真係打俄仔火雞bo5真係唔應該輸
lcs#4 lec#4應該同pcs#3 vcs#2差唔多
lpl#4評論唔到 lgd係極端例子黎
由playoff到regional 花生除左玩炮叔豹女鏡爪之外其他JG係完全無嬴過
估唔到連playin都係 只要花生唔玩呢3寶既場其他全部輸哂

希望SUP偷雞成功 拎到小組第一
而小組第二既TL 踢LGD走

最理想係咁 不過有預感sup聽日會仆直 全日中風

睇賽區囉 有啲係兩隊五五波
一齊出嚟對下其他區都好睇

希望生生性性啦 同埋希望UOL BO5踢MAD Lion走 Shadow 好惡頂

2016 EU regional final SPY 3-2 UOL
2019 World play-in SPY 3-2 UOL
呢兩隊十足十AHQ EDG咁, 關鍵matchup一定撞到

係
但我驚最後係TL 比人踢走

TL bo5應該ok ge想當年佢踢走ig

有大清先踢到咋

其實今年大group幾正
如果下年6隊一組變數應該幾大

老細係澳洲華裔 ibank底 早幾年返左香港
前兩年同個大學同學夾份搞戰隊
本身其他game既隊成績都唔錯
舊年年底mad team唔玩 賣左LMS個位比Talon
今年PCS一冠一亞 季中贏越南

利申:前員工

大清 8強見

搶到HKA啲人
家底應該有翻咁上下

今年pcs 同舊年lms 3個位唔同 得返2個位
賽制都唔同左 無左區域資格賽
Machi拎左冠軍 所以係第一種子 直入16強
Talon亞軍 所以係第二種子 要由入圍賽打起
ahq一早輸左所以根本無份打

因為Talon本身隊入面有兩個韓援 visa出左問題 要番韓國先隔離14日 正副教練兩個韓國人 同樣出現一樣問題 所以四條友遲左出發 趕唔切打入圍賽 教練一職由領隊土龍暫代(佢之前都教過MAD Team)

至於Unified 聽聞係回鄉證過左期定唔知點 所以花多左時間去搞 無得同其他隊友同日出發

由於唔夠腳關係, riot批准talon借人, 條件係最多2個現役pcs選手, 最後問左咁多隊後搵左ahq中野, 而第三位選手唔可以係現役, 所以ad就搵左今年有打六都既Dee (前選手, 而家machi教練)

Talon就係咁既情況下打贏左入圍賽

Riot只比dee打到unified返黎, 而ahq兩位借將打完入圍賽就會返去, 比原本兩個韓援頂返, 雖然入到小組賽個勢都似比人0-6, 但打到咁算係精彩

關大清鬼事
靠impact同jensen carry咋
大清淨係負責執頭

仲有corejj

多謝講解
雜組嘅pcs可以打到咁 真係幾勁下

個幾場corejj 隻 galio 好j到

最大問題狼行俾人當ATM

屌 好撚詳細 多謝ching解答 但可唔可以唔換番個韓援 好想睇呢隊亂砌既可以有咩驚喜

river 好似係pcs第一鹿而家鹿個勝率咁唔知會唔會放

機緣巧合下整咗隊銀河戰艦出黎
可遇不可求呀
就同之前all star bebe fofo ziv swordart karsa一樣

river野核基本上識曬
喺tank出問題

Candy同成隊個chemistry真係好好多
Tank又唔係特別廢 但有佢係度好似成隊綁手綁腳打唔出應有既野

candy肯打
tank成日好似驚死咁

入到小組賽已經好好，反正大機會入死亡B組，偷到一場已經當贏左

果幾場corejj直頭要捉去驗尿
根本mvp

LCK 3
LPL 3
LEC 3
LCS 3
PCS 3
VCS 2
LCL 2
TCL 1
LLA 1
CBLOL 1
LJL 1
OPL 1
照舊24隊 但將兩粒4th seed放返出嚟
一粒俾PCS 一粒俾LCL會唔會好啲
始終LCL連續兩年都係五大賽區最大威脅之一
而PCS 2nd seed明顯俾Play in seed高一個檔次 而今次好多台港澳玩家又因為PSG而重新關注PCS賽區
今次LPL LEC 4th seed咁出事法其實令到嗰兩個賽區唔少玩家失望 同時相關賽區關注人數下降
TCL就再睇多年先 話晒呢個賽區嘅投資者都唔少 但始終喺世界賽未算話係好穩定咁亮眼 如果下年PCS 3rd seed衰咗 再放多粒seed俾TCL都未遲
LCS就唔洗講 有錢賽區 三隊0-6都唔會放seed

今年lpl係咪吹大左
希望eu拎冠

明明game2 azir插2下對面冇曬血
但又唔敢繼續追，拖拖下輸埋
成個閃電狼咁
tank對線唔差，但團戰同意識夾唔到
可能溝通上始終都係差d

EU咪姐係G2

諗多左 就係因為lms呢2年2,3seed小組賽都0-6先比riot收返粒seed
不過lms 2seed近呢2年撞到既隊都有啲慘
mad撞kt edg tl
ahq撞dwg ig tl
如果將佢地同lms 3seed換組真係未必一場都嬴唔到

不過收返pcs 3seed都好正常
始終真係唔夠人地打 講緊係出唔到線既100T同C9
仲有始終LPL LEC 4seed都未打bo5未知係咪真係出唔到線
到最後就算佢地嬴唔嬴都證明到起碼佢地同外卡1seed實力差唔多

另外我覺得以往playin抽籤打BO5其實真係睇運
老實講如果個陣lms 3seed bo5抽到打俄仔應該真係輸
俄仔前年抽到c9打滿5場 但人地4強
舊年抽到spy又打滿5場 但人地8強
我覺得反而今年咁既賽制比較公平

之後d post直頭可以拎呢個做#1
太多人唔識我地香港隊talon

基於實力作為考量點你啱嘅
但基於商業因素嚟講未必
要知道其實VCS之所以有兩粒Seed係因為越南賽區真係多人睇
而實力嚟講 佢哋2nd seed永遠play in止步
而1st seed永遠1-5
所以Riot明顯係商業考量大於實力考慮
而PCS之所以減seed最主要係因為收看直播人數極低 台服風氣差 咁盤生意喺呢個地區搞唔大 唯有縮資源
實力嚟講LMS 3rd seed除咗某年放咗隊TCL入去小組賽 基本上都入得返play in
換而言之 LMS 3rd>VCS 2nd
咁所以個人認為實制嚟講 Riot始終係以商業大於遊戲隊伍實力為考慮點
而點解我覺得下年可以開返3rd seed俾PCS係因為個playin之後好多人重新關注PCS 咁賽區人氣高咗 商機自然多返 咁開返個位俾PCS亦不為過
而點解收返4th seed原因都好簡單 亦都講咗 4th seed打得差 會負面咁影響該賽區玩家風氣以至減少玩家人數嘅
所以Riot未來要符合返各地玩家需求嘅 俾唔俾返3rd seed俾PCS都係其次 收返4th seed先係最緊要

唔好咁樂觀住,要知道tes同jdg係大炒sn

但係sn係搶門票個陣好似炒左lgd兩次3-0

只可以講lpl整體實力吹大左,但係排頭既隊伍實力未知,要小組實先見真章

空月同uniboy講中文可能好夾過韓仔
d團戰配合完全唔似臨時組隊

Agger
依度好多人4場play-in bo1就講到PCS比以前LMS勁咗好多咁
LCS幾廢都同LMS有一段距離

*係5場bo1
隔離NA #3 TL 暫時都係play-in 睇落最勁嗰隊
雖然唔排除今日會NA Week 2 提早發作

打bo5真係好蝕底d底牌俾人睇哂

不過TL 嗰種打法打play-in真係啱晒
對面實力有限 前期搵唔到位入
去到中後期macro團戰經驗贏晒
俾垃圾隊去打play-in 分分鐘跌幾場games

我諗其實主要係後勤同BP差距
一打bo5咩戰術底牌都畀人解曬 唔夠招

咁多年都bo1戰神 專打熱門
aha fw

lec唔敢講
lcs就算啦

自己睇返近年LCS vs LMS 對賽
睇吓係幾比幾

LMS邊度BO1戰神
LMS出哂名選手個POOL細
仲要玩MAIN都未必會贏
係咁撚勁就唔會0-6喇

當你每次覺得lcs好有希望果陣, 永遠唔會令人失望, 就係on99咁輸左

依個真
可能TL今日會choke
雖然應該未咁快

好彩group stage day1-2係星期六日 有得睇live

依家就係睇TL會唔會跌一場比SUP
然後SUP再贏加賽小組首名
之後再TL踢LGD走

通常呢到越認真越長嘅分析就越on9

Group stage 第二輪個天都要我睇我最緊張嗰兩組
反而Group A B 喺星期四五

其實覺得LGD去到bo5 最後都會照出到
唯有希望係MAD vs LGD 狗咬狗

每次都係由廢燈到佢變勁, 再由勁燈到佢變廢

Fw係其他唔係

S5 LMS兩隊係死亡小組出線
去到八強一隊俾skt大炒
一隊OG都打唔贏

仲有ahq
逗音b拎冠都係抄我閪打法

UOL最大弱點係打BO5嘅Game5入圍賽黎講真係硬，如果PSG最後一手唔敢選GP，選隻普通坦前排，大概輸左。但係4線發育呢種BP真係唔可以小組賽出現，對手會20分鐘完game。

今晚睇BAD LION小組第4

Psg係博uol唔識前期end game而呢個的確係外卡最大弱點

睇返kaiwing琴日嗰engage真係好好JReddit都開始吹奏kaiwing

Kaiwing 夠班打Lpl

LMS咁多年得S5出到線都叫BO1戰神
咁LCS都BO1戰神喇

未睇過lms 咁clean 既開戰
蛇蛇都係鳩下鳩下

TL睇落好穩

LMS最勁嗰隊近年都係3-3出局
似足TSM
但LCS有C9，戰績上差好多

因為成隊FW都唔係靠打團囉
FW打咁耐都係玩中野carry 輔助遊走打前中期
所以一去到世界賽咪成日有狼味比人逆轉
講團戰能力呢隊psg肯定唔夠以前ahq勁

咁S5 AHQ已經係台仔巔峰

對手問題
lms可以輸外卡 贏lck lpl

台港澳賽區最慘都係資源問題
GPL / PCS時期, 少d隊反而會仲好
自己根本唔夠人去維持獨立賽區聯賽
更重點係呢個賽區大部份都係講中文, 你打得好少少, 就會比支那睇中你
表現好嘅選手 / 教練, 都會比人用銀彈挖走
所以唔夠人才情況下只能夠去搵外援 (仲要水貨多)
如果唔係咁啱可以組到AHQ中野, 我諗喺有外援情況下, 好難可以打抗壓局
因為好需要溝通要點樣佈局 再等個啱時機去開戰

係ptt見到台仔share, 笑到仆街

始終都係打緊playin
都好難講係ahq中野定韓援勁啲
可能ahq中野會令到溝通順暢啲
但本身psg係msc都打贏vcs 1seed
所以就算ahq中野勁啲其實最多都係勁少少

River 唔敢講
Tank 係廢版mission ...
食曬d兵唔做事

果年skt係拎硬冠軍咁款既隊伍

唔係想吹捧ahq 但當年佢地打得一d都唔肉酸
雖然3:0 但好接近偷到一場
當年係倫敦現場睇 西門單殺faker 成場氣氛高到

其實多年黎都有個大概既結論
3大賽區> LCS>>LMS> 外卡

佢地如果唔係8強抽中skt
分分鐘4強

果陣中路係candy 依家係tank諗起都豆頁痛

當年AHQ唔係抽到巔峰SKT
真係入到四強

笑到仆街

Kaiwing小組賽唔駛旨意拎到Rakan，除非對面唔信邪

冇睇WILDCARD
究竟LGD邊個係戰犯?

又bard又rakan 之後要預埋ban thresh 已經3ban

野輔大戰犯
上AD小戰犯 話就話小戰犯 但係都好雷 不過都唔夠野輔黎
中路舉重

佢全部開戰英玩得勁 邊BAN得咁多

lgd入圍賽出局，隊員害怕出門被lpl粉絲打，
於是兮夜就衝進垃圾堆裡把自己打扮成了一個乞丐，
為了檢驗自己的化妝是否成功，兮夜就問旁邊的一個乞丐：“你知道我是誰嗎？”，
另一個乞丐說：“你是兮夜”，兮夜非常驚訝，問他是怎麼看出來的，
那個乞丐說：“你是不是瞎了啊？我是狼行啊”

我覺得罪不在xiye

Xiye個pool唔差既 要佢打後期佢pick卡丁丁都得

隻路西恩好撚屎
但五個算佢最好
琴日狼行都好番d
第一日場場超雷

佢隻熊可唔可以收返埋 只識開大走佬

狼行算係咁
琴日上路單殺一次 中路單殺兩次
下路輸返晒

真
Bard rakan thresh 牛 nautilus Leona 數唔晒 之前仲比人笑得bard 護國神牛本人都唔識

贏咁多毫無存在感
只係下路同花生仲TROLL

花生賽後訪問話單殺完應該食預示
但佢話佢唔記得左
話成隊都唔記得 無人提佢

Pro player

Lgd年年都係求其搵堆勁人砌埋一齊就拎出去打
完全冇默契

老實講未必打之前邊個估到

反支都預佢4:0
始終打贏ig

花生係ning面前打到夢回s6
出到黎比人禁住黎砌

果年有3個位就好
HKE

MCX定PSG晉級機會大d

諗起PSG tank回歸。
還我unibody

IG野輔比LGD野輔仲廢
格食格

直情係得中路有得打
Theshit中風

畀丁特同AD搞死